有無人好後悔讀書嘅時候好怕扯旗比人睇到

唔明點解讀書嗰陣扯旗

要偷偷摸摸攣埋條腰咁驚比人見到

自從出黎做嘢之後

每次扯旗都係光明正大

條褲有咁緊著咁緊

有時直程底褲都唔著

一扯成個龜頭線條出哂黎

諗返轉頭真係唔知嗰陣驚啲咩

如果有得重新黎過我一定唔會再收收埋埋

好後悔無上堂叫女同學幫我打飛機

大大碌咁show 比人睇

果時比人笑

但我包保十年後d 女同學仲記得

到時就係收官之際

睇下邊個笑到最後

依家基本上會見人嘅時間我都係扯住旗

就算唔扯到行都會係半勃起狀態

我比自己嘅最低要求係一定要印到個型出黎

啲女同事好古惑

一行經我位又跌筆跌員工証想𥄫嘢

有次個同事扮跌員工証執唔起

一路扮了唔起張証一路喺度望我下面

我即刻用力抖動左一下下面

嚇到佢証都唔要跑走左

扯旗比人睇唔一定要涉及性

係身體健康，精神狀態同有魄力嘅表達途徑

ys，我仲on99係咁想整扁佢
明明係大好機會

Yes

根本無需要話比人笑

班女人望返轉頭應該一樣好後悔

如果當時識諗啲就可以自己擁有

唔駛搞到今時今日要扮跌嘢睇勃起

鼓勵各位從今日起隨便扯旗